中國工程院院士：微軟故意放任Windows盜版 反過來說中國人小偷

4月24日，中國工程院院士倪光南接受參訪時，發表了對微軟的Windows盜版系統的看法。他表示，微軟故意放任的Windows盜版，使中國人沒機會發展自己的操作系統。小偷。“倪光南說。
倪光南院士表示，在中國市場，盜版基本上市場上故意做的，微軟故意給你盜版。從Win7的開始，都是微軟允許你裝盜版，盜版的ID是一個ID，誰裝盜版，誰沒裝盜版，微軟都清楚。
倪光南稱，嚴格意義上說，不是盜版，是微軟的一個“策略”。微軟就是用盜版“策略”，故意免費讓中國用戶用，使中國人沒機會發展自己的操作系統，還反過來說中國人盜版，說中國人小偷。
“互聯網公司APP都免費給用戶用，沒有互聯網公司說中國用戶是小偷。”倪光南說。

點解有呢個世界會有一個國家可以無恥到咁

牛唔飲水

盜版不能算偷……盜版！ ……中國人的事，能算偷麼？

其實依家發現唔遲，好過一直蒙在鼓裡，
所以，中國或會成為最大贏家

中國又贏

完美展示咩叫做blame the victim

咁大既陰謀都比贏國人發明左
今次真係又贏一仗

支持m$即日鎖哂所有盜版， 睇下支那頂唔頂到一日

現

嬴国好野

中國要開發自己既OS

中國或成最大贏家

垃圾
唔怪得全世界都睇你唔起

又贏

我啱啱上微博搵段新聞睇留言
發現好多留言認同佢嘅講法
一個人傻我當佢真係傻
但舉國上下都咁樣 究竟佢地係無恥定真傻

咁都搵到位贏

全世界早就知嘅事實

而且之所以特登咁做，係n年前打壓apple佔有率

嘩 屌呀
真係無得輸

即係美國鬼打鬼，間接令中國得益了

第一日接觸支那人？

人無恥便無敵

依短院士有冇CS學位?

事實上MS呢招起家用電腦啱啱起步嗰，搶佔咗好多市場

唔係嘅話，嗰時成鳩日blue screen嘅MS早就收咗皮

中国又贏

有真開源免費os 的linux 唔用

你怎麼
這樣憑空污人清

厲害了！支那國
咩都係人地錯，亡支那之心不死

佢著得咁性感，唔怪得我

唔認同既意見都比人封晒

其實又錯唔晒
當年m$就係靠呢招起家

微軟隻眼開隻眼閉都可以畀佢搵到位入
贏國又贏

唔系我想睇TVB～
系間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB逼住我一路要睇一路鬧～

即係認自己係賊喇

當年m$都未知人類會咁無恥姐, 等如日本d自動販賣機以前都唔會有驗鈔機, 係支那人係咁用假錢先要加上去

既然咁委屈好似逼緊你偷野咁
一於直接封鎖哂大陸嘅盜版啦
仲要加一句 對唔住當你地係賊，以後自己俾錢買啦

同d 印度佬話女人出街抵比人強姦有咩分別
中國同印度真係最撚垃鳩圾

講到人哋唔比window你用，你哋就可以做到一個新System，又好又多人用咁。

同印度 ’你著得咁少杉抵你畀人屌‘ 一樣既

中式邏輯

放任自己嘅身體暴露於空氣中

呢個係事實，不過人地係想掃市佔率

二來個個用慣曬就用唔慣其他

支那人死淨一個都對世界唔住

死豬不怕滖水碌

這就是鄰國正式錄用的院士麽

支持中國自行開發新系統
唔撚好用美帝Window

條女出街就預咗俾人偷影同強姦，依家仲想屈人坐監？

點解有免費正版linux唔用要用盜版windows

紅旗Linux

好快有人出嚟話唔洗半年，
中國就有自主研發嘅os㗎啦。

暗底俾用盜版唔係佢開始

佢地會唔會話支付宝微信支付免費搶市佔率係錯#

Android 免費用，肯定係陰謀

贏國邏輯

首先Mac機自閉，Windows 有IBM, Compaq 成堆廠出貨，再者周邊廠商支持，Windows 自然會統治世界。計返數盜版佔 全球10％到。反而Office 先係微軟收入來源。

咁能把炮咪用linux囉，無恥都要有個限度

賊喊捉賊

啱啦，支那快D全面禁microsoft啦

其實m$放任老翻呢個講法係真
但只限於個人用戶
商業/教育用途嗰啲會捉得好緊
M$咁做已經令到全世界大部份人都淨係識用Windows
咁啲公司就逼撚住要買佢個系統

即係我超市偷嘢被捉，可以大鬧佢啲保安差引人犯法？無恥指數爆燈

無恥到你呀
比侵侵睇到會有咩反應呢

d屈功真係世界級

雖然MS係特登 但唔係驚你發展

講係咁講JE,你唔盜版人地點用哩招,
同埋告家用機用盜版可能成本仲大,先至唔理,
企業用盜版一定唔會放過

美帝大迫害 係時候揮軍太平洋

用唔用老翻係你地自己決定
又可以瀨9番人地 痴撚線國家 養埋d 痴撚線

微軟故意放任Windows盜版 中國或成最大贏家

玩破解game都咁啦
前排俾光榮告，個個出黎話以前整老翻等於幫佢宣傳產品，無老翻玩家就無今日

大部分都屌鳩佢喎

咪撚用英文做底層代碼

係.....我記得好多年前一個高層去中國講過類似野...
話佢地想中國人習慣用windows...第時先賺錢.....

“D袋做到咁易抄，等我國做唔倒國際品牌！ “

好多公司都係
例如早年的adobe
結果全世界淨係識用/會用adobe
依家好幾個範疇接近壟斷

具中國特色版本

其實同以前超級市場一樣....
好多年前百佳惠康啲野好多都平過出面...
依家兩間野賣既野冇乜平....

同強姦犯賴女人著得少一樣道理

冇左美帝D科技，大企業 例如M$, Apple, google, youtube, 晶片個D，地球真係落後50年
天佑美帝

中國邏輯

中國或成最大贏家

呢個院士係咪同成日果個乜乜醫師一樣呀

妳做咩引我強姦妳啫？係妳嘅錯

教育水平其實真係好低
教學嘅質素就更甚

已經唔關教育水平事
係作為一個人嘅水平出晒事
不知羞恥為何物

佢要教就教技術好啦
咪亂分享做人嘅道理

甚麼清白?我前天親眼見你偷美國人的os原型，吊着打

問題係佢地嘅教育就係無恥

贏到開巷